﻿001	お前さんはずいぶんと<br>不思議な戦い方をするんだね<br>あまり前に出ないというか…	VO_karla.karla_sys_0002
002	人修羅には人修羅の戦い方があるんだろ<br>あとは役目さえ果たしてもらえればいいさ	VO_balt.balt_sys_0031
003	…役目、と言っても<br>本当に信用していいものか<br>まだ測りかねているところではありますが
004	ここは『真理の扉』<br>我はウロボロス<br>運命の見届け人である	VO_uroboros.uroboros_favorite_0001
005	…む、聞いておるのか？	VO_uroboros.uroboros_sys_0031
006	そ、そうか<br>ならばよいのだが…<br>うぬはずいぶん物静かなのだな	VO_uroboros.uroboros_sys_0047
007	うぬの世界とこちらの世界が混線し<br>災厄…うぬらで言う悪魔がこちら側へと<br>入り込んでしまったのだ
008	あやつを放置していれば<br>こちらの世界に大きな被害をもたらす
009	うぬにはそれを食い止めてもらいたい	VO_uroboros.uroboros_sys_0001
010	うぬにとっても死活問題だぞ<br>異なる世界が繋がり、やがて<br>両方の世界を蝕み崩壊させかねないからな
011	…この意味、うぬにはわかるであろう？	VO_uroboros.uroboros_sys_0003
012	ふむ…力を貸してくれるというのか<br>それならば、うぬには案内役をつけよう	VO_uroboros.uroboros_sys_0006
013	これから赴く地については<br>その者たちが詳しい<br>うぬの助けになるはずだ
014	災厄はこの世界で力をつけ<br>混線した世界同士の通り道を拡げ<br>ほかの悪魔を招き寄せている
015	その者たちを倒すのか、それとも――
016	あの災厄と近しいが<br>人の身を残しながらも<br>悪魔を使役する能力を持つ者よ	VO_uroboros.uroboros_sys_0031
017	様々な可能性を秘めたうぬの<br>その可能性をひとつ、<br>我に見せてほしい	VO_uroboros.uroboros_sys_0003
018	可能性…か<br>あの時も砂漠の危機に<br>熱砂の鷹と白砂の翼も手を組むことができた
019	当時ばらばらだった砂漠の民が<br>皆で手を取り合えたからな	VO_balt.balt_sys_0010
020	人修羅にもやろうとしていることがあって<br>それは私たちの砂漠を守りたいという想いと<br>相反するものじゃないんだ
021	同じようにともに戦っていれば<br>もっとわかり合えるようになるさ	VO_karla.karla_sys_0007
022	そうなってほしいものですね	VO_ankh.ankh_sys_1038
